有冇人會彈連登app

我近排唔知點解碌一陣連登就會彈返去
主頁post個到 可能1分鐘左右
想問有冇人一樣 係咩問題
會唔會係電話容量問題?